有人唔做，認住佢地

有人唔做走去做狗

明白咩叫相由心生

HKU ACCT in PC?

浪費時間，讀毅進已經可以

上年4月

辭職未？

認住左
之後有咩計劃？

都唔知有冇請

你有冇建議

所以要認住

係咪要好嬲佢哋？

Old news

仲有冇

泛民都好多柒野都係old news

但係要記住

可能六月之後係黃呢

係街見到佢就偷偷地屌佢老母
（唔出聲咁屌以免有事）

為份狗糧，會係黃

接受得訪問都應該唔會理人點睇㗎喇

除時老豆老母都係狗

又鞭屍
拉

又你老母

點解戴眼鏡都得？老花豁免？

讀咁撚多書 走去做狗